覺唔覺嘎嘎最有情有義

成班259反轉豬肚就是屎

樓主係5毛jacky狗 拉

你似自閉

平時成日話GOT6個班唔見晒

又有邊個唔續

除左mark其他都好似唔續

source? search 唔到

GOT7合約倒數！榮宰、BamBam刪朴軫永合照 「JYP最棒」也收回

啱啱search 見到有follow 番jyp